讀書時期身邊有冇啲公屋仔成身名牌

屌你地班仆街

平時已經多支助,樣撚樣都唔洗錢咁
而我就樣樣都要錢,次次都問屋企攞都唔好意思喇,結果我仲窮撚過佢地

就當你真係窮幫下你都可以接受
屌你得閑又唔會返part time
但係就成身都名牌係咩撚野意思
我都係一身U記咋，屌你老母

好似個社會欠撚咗佢地咁

仲識記幾個係海外有樓有車都係全支助

香港福利好撚野

大把公屋𡃁妹
成身名牌 ig全部旅行個人照
知咩料啦

男人老狗都係咁先嬲

識玩一定拎盡福利
咁先儲到錢

公屋福利撚只敢係到負皮

推

腦魔表示:你識條撚咩